Hyperx flight vs asus fusion 500

玩開食雞,心大心細

500個牌頭吹得幾大
唔知實際出到黎係點

今日有啦 自己price

前日係amazon訂左

電莖耳機

我都想買flight